[PC/PS/XBOX] Good morning Night City, Cyberpunk2077 集中討論（14）

女V可唔可以又食Judy 又同River扑野 食兩家茶禮

智慧武係咪又有bug,呢幾日唔得閒，岩先開返出黎玩，完全射唔準既，粒彈會唔知飛左去邊

係咪解任解到隻手變左紋身？

有個叫 爆發既支線任入面個女人係邊個黎
V講到好似有見過佢咁但我完全醒唔起係邊個

開頭個裸女？

枝skippy 殺完50人之後彈出來話冇得自動描頭

我本身用緊另一個藍色智慧連線，之前都好準，今日粒彈好似屙尿射出界咁全部唔知飛曬去邊，要勁近身先射得中，唔是用小比

果個明星嚟Lizzy

琴日我又係打到呢度，完全記唔起係邊個

又遇到BUG
打拳其中一個對手會賭埋架車,嬴左之後我揀左車同錢都留返比佢
但而家send msg黎問有冇好好照顧架車

支線丑人多作怪
究竟丑哥要等幾耐先出返嚟，等咗十分鐘都唔見人，揸走架車又任務失敗

唔係要落車幫佢架咩

我個任務提示就係等待丑哥，冇得落車喺度鳩等，連係咪中bugs都唔知

到底個任務係點
我玩果陣係車佢去目的地
跟住佢落車，入鋪頭，10秒左右後出番黎
跟住就完任收錢

做乜9 做uber司機？

我嗰陣係見佢入完鋪頭無耐就有爆炸聲
之後我一落車就有怪打
打完同佢吹下水就完任

Yes no yes no

終於搵到果段riff係邊首歌

跑緊既時候撞到個幾性感既女npc,諗住另轉頭望下,點知個npc變左個光頭肥佬

主要係送圖紙整丑哥之鼻

佢一上車我個畫面根本暗到睇唔到佢個樣
但聽V講野勁驚奇咁

用貓又儲力隻手勁震, 有冇咩方法定D

偷車個npc講廣東話
「你放過我啦，唔好殺我呀」
好有訓教狗感覺

玩智力武士幾有趣
quickhack升哂負面效果啲傳奇晶片
盲眼壞武器跛腳果啲
加個短路做被動傷害
hack完啲敵人變哂傻仔咁企定定比你斬

我都係咁 之後黎手掟個手榴彈炸鳩死佢算

驚佢個鼻爆

仲有幾句
「屌佢老母，痴線架」
「躝開啦，臭雞」
「我只係經過咋，唔好殺我呀」
「你躝開d呀」

打少啲飛機

打拳要打佢架喎

想問你地結局前幾lv
我支線除左打拳無升過點打唔到外 其他都盡清
都係得28 29lv
係咪做少左d野

屌，我神機錯亂大夫個任bug 左
殺左條友，又覆左訊息俾瓊斯，個任都仲係到解唔到

下

你睇下個訊息仲有冇得覆

我有個神機錯亂任，晌北工區
D友死哂，中間有個雪櫃，SCAN完哂乜都冇
卡住晌叫我搵線索度
中間手痕掉咗條屍去回收，唔知係咪卡咗 😆

好似係太平洋區

我突登search但都諗唔到

Pc版升左1.05未？未升唔玩住

無見過
第一次見到都唔識
查過先知lizzy wizzy係nc的大明星
仲特登搵個女歌手配音

無。我見佢個訊息次序都係錯。
按追蹤任務又冇反應。

有無人玩過手榴彈流

升咗啦

次次都要手動轉繁個bug fix左未？

未

太平洋區個拳王你哋點打

其實呢個bug
你唔用steam開game係解決到

用日本刀拎把千幾攻連拳王都打贏

冇啦
不過就算瞄頭都唔係特別勁

銀手把手槍好渣
明明本人用果陣咁勁

我依家38lv 都未想做最後個主線任 支線仲有勁多未清
你係咪少做委任同街邊d犯罪點？

唔用steam 開game既話cap圖唔方便...
走返用steam開game佢又話人唔同步要upload local個save上去
好麻煩

啲hacking有主動殺人仲正過watch dog
WD啲電人/中槍真係假到

一開波儲力打到佢仆街 普攻2-3下 佢會推開你
呢個時候你要擋/step 後
然後重覆儲力 普攻
想易打啲用大猩猩 +手指虎整個流血俾佢

打佢個鼻會有少少爆炸EFFECT

Hard mode經驗多啲
同埋有得刷大山婆

打到佢去牆角屈死佢

最勁應該係救nancy果陣拎果把類星體 非常困難版嘅adam都係儲力秒

整紫色火魔，識自己追敵人

類星體堅好用 唔洗aim down sight都勁易爆頭

放棄左，gay佬把大天使勁好多

不過諗起佢想咀我就想嘔

手榴彈位永遠放備用既麻醉彈
一唔對路就秒左敵人

係獨特武器？
我好似拆左

我想請問下有冇人試過隻BUG係入左去H8 building 搵evelyn parker 既線索
搵完之後 咪去後面部車立 落番去既
有冇人係出唔番棟building?
我d武器又拎唔番
我完全click左係呢個位

主線去搵三郎個女果到，係咪爆機架啦
佢話入咗去出唔返嚟
同埋啲塔羅牌成日去到都收集唔到

打完木男直接由正門走咪得

係

佢唔係可以唔使殺既咩?
同埋我就係正門出唔番去呀屌

你唔殺佢之後judy都係叫係殺 早殺遲殺布影響
你啲裝響正門喎

成日一樓都唔夠就跌死好煩

我無殺木男

就係我埋去locker 無野拎得番 係咪我有野做漏左?

S/L

我已經load到去番同木男傾計之前
再load 既話 唉 我屌

有冇人試過拎唔到武器出黎到禁補血冇反應
Reload都冇用

Give you one more chance sex with angel

應該係
而家清緊街邊d犯罪

究竟judy 係好人定壞人黎
我唔小心睇到少少劇透 parker好似死撚左係佢隔離 但我未知咩事

呢個唔明

俾多次機會你同angel劣尻

Final boss

勁難打Hack到我死死下

EVELYN 線劇透問題

睇BD俾人賣豬仔去返第一個任務棟樓

最後居然係放過條仆街冇得殺佢

其實 JOYTOY 係唔係得日本城個2個? 我係地圖搵唔到其他?

你解完kerry果任就有

選項迫我一定要放過
之後即刻追返佢亂棍打死佢
比差佬spwan出嚟打
再跑走

我係gog

爆完機番嚟懷念爺爺最衰冇得叫Johnny一齊影

頭先中左個BUG
打電話個入戰鬥，打完之後個call係結束唔到
唯有reload返打電話之前個save

玩緊hacking 加充能武器
企係門口hack死人, 比人發現就係哩係牆後射穿牆

喺佢安裝位置搵舊exe開game

把覺得5%爆率又唔想load返幾日之前個save
搞唔掂

把野升左未?
再唔係用盡忠丸囉
一樣咁勁

魔爪 盡忠丸 解剖力 粉紅自慰棒 呢幾把都勁其實

升左橙色未
橙色先有60%CRIT

Btw係傳奇刀仔係咪得 Scorpion 果把毒刀？

跟佢改系統檔啦
改完就算update都唔會變返英文
頂住先啦

盡忠丸同覺都升爆咗
未50lv就升爆 屌
前幾日先知50lv整裝數值高啲

升爆都冇60%crit

拳賽係咪全部人都出CHEAT, 第一場1打2, 第2場重拳先打佢2%, 佢一拳質死我

有個支線 委託：至死不俞

禁唔到lift上12樓既

入到部lift個制唔著

應該bug左 有冇解決方法

除左第一場之外全部都拎刀砍
1打2果場唔知係咪有BUG,一拳KO一個,兩拳收工

有升體能 幹架 裝大猩猩拳 其實有得打

比武村救個度乜都睇唔到,係咪中左bug

幾時先有大猩猩拳? 我而家23LV

2077年應該真係冇咩好人剩低....唔作惡都偷笑

點樣先可以拎刀斬？
我試過放落地下，之後把野唔見左

去神醫度買 或者後期主線會送橙色拳

粉紅自慰棒係咩黎

呢係設定勁on9

一夜七次郎

想問自己係咪一定製作唔到6洞槍出嚟？
多唔多人去直接係槍鋪買？

Judy都係臭雞，呢頭俾賴宣屌
果對對住男V話淨係鐘意女人

分分鐘三郞都有份屌

唔係最多得四個洞咋咩?
0-4係random出

買果D好廢
最勁一定係獨特槍

Judy幾時有畀賴宣屌

神機醫買野，明明本身有嘅野一禁錯就買多左

打到發發聲

記錯左，係Evelyn

你本身有果D 0蚊嫁WOR
佢免費幫你換

講完放佢走再一尻爆佢頭

成個家族全部人都係變態

總之我到後面啲改造手每隻色都有23隻

然後武器店嘅blueprint 又係可以重複買

Judy淨係搞女人

係呀整極都係4洞 但係又想要6洞

成隻game最核突係喺遊艇度第一身睇住Kerry想咀V

2077版呀伯，我不想努力了

浮雲果把

建議你重玩

Sor囉

好快咋喎 入咗去十幾廿秒就爆炸
跟住開打

misty件衫係咪有得買?

收集係用scan
主要係有啲位個地圖顯示唔到 要自己摸索下具體位置

係 好on9

間唔中會平地跌死

條屍就係目標

掂到鐵絲網即刻慘叫

更新左之後好似車親人唔一定有黑警

可使用嘅交通工具得車真係垃圾
十鳩幾年前嘅gta sa都有飛機 直升機 噴射器 單車 快艇

同埋遊戲個難度係唔會遞增上去
因為個AI本身垃圾
最多都係啲敵人跟返你等級
最難反而係開頭拎蜘蛛仔個任
果時咩技能咩武器都未有
打難以上機槍掃頭十幾下都未死
到中後期啲build成形反而冇咩戰鬥
好似花車果度一路直跑殺幾隻卒
之後救武村逃走行2步殺幾隻就走得
轉過頭就話final任

升級街頭聲望會解鎖更多支線任務

市長候選人屋企播首鋼琴歌

Johnny wick把槍應該太早拎勁廢

佢升級用嘅零件仲要多好多

我49LV先拎
都係廢

太早拎升到頂一樣 只係要用好多料

轉左用johnny把槍
但好多點都升左落步槍度
洗唔洗點好

去神醫門口SAVE左先
洗完點自己玩兩玩睇下點
唔岩咪LOAD SAVE

有無巴打知沽名釣譽個任係點搵線索卡左係見到發電機度

上兩層破解個路由器
要裝個有得破解的系列先好做呢個任
我卡左好耐

要裝咩，我用眼scan落去完全無野禁

屌，我load sv load到好頭先禁到

scan唔到的
搵下啦

所以玩潛入 唔響alarm反而幾刺激

我玩左40個鐘都唔止彈左10次

每個場景都有整到路線可以潛行過
淨係殺目標啲npc個評價都好啲

可能係一有bug就reload save反而穩陣
但係估唔到連end credit都彈game

點解差咁遠都撈得亂

Bad Ending

重玩二周目先睇返好多睇漏左嘅劇情

Pc我玩左40hr一次都冇彈過…

其實我覺得佢戰鬥做得十分岀色
好少可啲game可以咁多元化
潛行近戰駭入槍戰各有特色
各自有完成任務嘅方法同路線
呢點真係要讚下cdpr 雖則呢樣野以外嘅全部都係屎

有FD玩潛入流係好好玩
然後比織田當狗咁打

我玩近戰流都比佢撚狗
明明打動物幫肥婆都夠做
打織田比佢個氣勢壓住咗

本身有PS4 頂唔順
買咗PC版 頹機 可以set ultra 除咗試過一次熱得滯彈game
未試過彈game
好爽隻game同巫師一樣
越玩越有味道
正!!

本身主玩潛行
第一次打佢打左廿分鐘差啲打到冇晒彈

想問下腳改造 二段跳定大力跳好用啲

玩家嗰邊戰鬥係好多樣化, 但同一時間全部敵人個ai同行動pattern 都異常笨柒
變相戰鬥嗰陣好冇癮

都唔係嘅
一路以來你著緊嘅人開始離你而去
而且去到生死關頭希望又好渺茫
覺得攰都好正常啫
你覺得唔會咁悲觀純粹係你唔會咁悲觀啫

二段

正常
因為一周個陣Cyberpunk不斷投入好多資訊畀你
所以玩二周主線甚至支線都好
個體驗都好唔同 幾正

但係多bug係真

二段用過返唔到轉頭

潛行流可以試下配埋coldblood嗰邊crit 25% trigger 自buff加攻加防, 正面打都唔會太輸蝕

做晒太平洋區d任唔彈成就

Hacking潛入可以撚返boss轉頭

用速駭加上係咁避都夠打

同埋改造手真心失望，好多都同本身啲perk重複左

射鈎爪爬樓呢啲基本野啦

有排等更新

爬樓我覺得冇乜可能
隻驚好多地方根本set死咗唔俾入
好似屋企出面我死咗30次都有，根本冇得唔搭𨋢落樓，只係跳一層樓高度都會跌死

Trailer明明有得用織田把thermal katana 又冇左

明明每次跳一兩層理論上係落到樓
係都要你跌死 真心燥

著晒減落地受傷的衫+模組，唔知有無用

屋企門口直接用傳點算啦
部LIFT慢過狗

第二衝突

直接鏟落樓算
唔畀人跳落去真係好賤

係 因為有心結

Tyger Claws啲人都有裝個implant可以jam smart weapon

未到地面已經開始白畫面 咩掣都禁唔到

唔一定㗎
我揀henry照樣升

逼你睇新聞

其實成日比人HACK不停著火點樣解? 有時無啦啦佢會自己 FAIL 有時走到幾間房之外都照燒

做完拿貨個任務
Meredith Stout 個訊息幾時會收到?

Cyberware有得裝immune to burn

一係就打死hack你果條友

你俾人hack左畫面會glitch 一下

打到point of no return就係差唔多完？
係嘅話個故事都幾短下

支線任問題求救

升到70%？

佢有好多支線 有啲長到1/3主線咁

Panam送個把狙幾好玩

若惡好正，想色佢

judy支線

阿婆都啱

有巴打話佢接管就溝唔到

啱啱玩到大山婆嗰度
刷完先發現中咗bug 鎖咗門唔解返比我
Load返上幾個save都係咁

同Witcher 一撚樣

有冇人知MOWER BUG FIX左未
神機錯亂爭呢個完

一開頭揀瞄腳
殺完50人之後會變瞄頭

我一開頭都揀錯咗
reload返揀返冇咗2個鐘進度

Wake the fuck up Samurai

I MEAN點解有時我冇走佬佢會自己FAIL有時我走到九丈遠都比人HACK

其實係唔係有D BACKGROUND故事要睇哂D 檔案先明? 入去睇ALT 同JOHNNY 個段好多野唔係好明

無用 唔會疊

你都可以九丈遠hack人，用左ping會見到有人連住你

幫幫手

嘩屌同judy去潛水潛到fps個位數仲成個windows ctash 埋

In short circuit we trust
原來Netrunner build 唔hack人都可以幾好打

唔洗咁多 有上限

頭先玩十字架幻舞個任 玩到食野記俾人趕走左添

睇番先知有咁多玩法
而家升哂d唔知乜點 唯有靠鎖頸同滅聲手槍爆頭

想問吓點升傳奇唔係要浪費好多點數係技術果度？

18LV技術

因為啲玩法冇咩必要性
衝埋去一刀就搞掂

Assassin's Creed Valhalla takes Christmas No.1 as Cyberpunk 2077 falls to third | UK Boxed Charts

The big No.1 of last week was Cyberpunk 2077, and the RPG dropped 80% in sales this week and falls to No.3. The game has received some extremely negative press in recent days due to its poor technical performance on PlayStation 4 and Xbox One. However, it's worth noting that an 80% drop in sales is not hugely unusual for a game such as this. Indeed, other games that secured big pre-orders, like The Last of Us: Part Two in the summer, and Assassin's Creed Valhalla in November, both dropped by 80% and 70% respectively in their second week.

聽講今次Valhalla算少bug

真 好可惜呢隻game有好有唔好
但唔好嘅野破壞左佢好嘅方面

玩完origin已經對AC徹底失望

美食家武村五郎

如果唔小心還左小比(skippy) 比個女人 係咪以後都拎唔返

繼續吹奏傳說 Short Circuit
拳頭 / 用車轆人 crit 左都會爆電

拎源二郎
一樣

暫時最型既look

如來神掌

屌 我懷疑我有時揸車碰到人 係咪關呢個事
係好輕微咁掂一掂 條友觸電死左定暈左
然後要逃離警狗

想問拆錯左啲特殊（比如流浪女支狙）武器係咪無得番轉頭

結局

無
除非LOAD SAVE 或者用MOD夾硬拎番

求mod名

我自己無用 巴哈有人講
幫你SEARCH埋

果關真係試最耐

感謝你

淨玩潛入無hack打街頭都好辛苦

拳頭應該係本身俾你咁玩, 如果唔係真係好懷疑佢有冇諗過拳賽balance
但係車轆可以crit同trigger真係

岩先打算幫kerry 同三條女影相
點知佢地擺完pose又中bug
定哂係到

想問武侍樂團件tee 係咪miss 咗無買就之前無得買?

都唔明點解一隻loot game係冇得favourite/lock/star 啲item唔好賣錯拆錯

呢加29 lv 打佢一輪扣得3 4%
最勁個次係佢反擊前去到90%
想知高lv會唔會易打d

呢加走左佬 條友好串 好想打低佢

唔知係咪成就都有bug，黑伍德區清剩一粒ncpd密報嗰陣彈咗成就

完 等有新野 / 隻game整番好先再開黎望望

點解 科技型武器 突然冇得按實充能, 係set左咩會咁？

好似bug咗，我reload完save又充得返，間唔中會咁

thanks, load 過ok 番

岩岩食完 Panam...點解得咁短係咪得一次？

全球有冇10 個人拎到白金 ps4 版

係
不過仲有啲浪漫情節嘅

好多時都有唔同選項畀玩家揀
所以想知多啲劇情就唔好隨便殺人

喺reddit度見到
原來可以整到傳說
整左N次都未見過一舊

而家係咪冇得拎刀打拳？
執咗把刀唔俾用

用到了

唔睇上網劇透鳩打主線，3結局，自殺、做手術活下去、返地球，其實我第一個憑感覺係揀自殺，好攰，好似點都係死咁，不如靜靜哋傾吓計睇吓風景死；返地球嗰個結局就係影v入太空倉就冇後續都幾on9

依家先得20級，諗住憑感覺打埋啲支線等DLC就算，如果有一個結局係唔洗死又可以用爆機後既世界玩支線就好

仲有點解打贏碎骨之後佢唔俾我殺佢，開唔到槍又用唔到刀，係咪bug

聽日試個隱藏結局，聽講得一次機會

屌你唔加密

一死就完 現實模式
啲怪痛到癲

NICOLA!

hack好爽 揸住架車見到有gangster即刻scan 然后用感染即刻死鳩哂
車都唔使落
唔死就加個短路

一樣, 把槍做裝飾咁

劇透唔識四重加密
小學未畢業？

後悔做男人食唔到Judy

反而想知女V係咪溝唔到panam

係唔得嘅

No la，試過flirt佢食晒檸檬

唉有時都唔知BUG定乜柒
充能有時充唔到,無過重又話過重行得勁慢開一開MENU又無事,有時又跑唔到
PS4個操控又濕9,閃避成日會變踎低

邊度有神經系統既橙裝賣

BUG黎架 9成時間BUG左睇唔到充能條

唔知係咪燒J男個任fail左,搞到我有支線任未完成

但係試過打個支線任 神機錯亂者
對佢用自殺 然後見佢headshot自己扣8000幾滴 但冇死到仲要係滿血狀態

女V 試過摸佢大脾畀佢推開咗

自殺招quickhack唔係必死, 係一下好大傷害, 你仲可以叫佢自殺多(幾)次
不過滿血應該又係中bug

btw, 真正必死係system reset

好 試吓先

朋友

點解完左主線任之後，啲經同裝唔可以帶返去開主線任之前。

四重

有聲

我覺得比Johnny拎左個身體然後離開Night City都唔錯。不過完左結局都係用返V

我玩最難死左1次
中間係有auto save point既
不過間隔好長

機神錯亂完任

上面劇透四重加密啦,你老母

你個仆街

重啓唔係訓低咋咩
Btw, 個單眼婆叫我生擒啲神機錯亂
我就周街放神機錯亂病毒

琴日做左個任，好彩冇殺條友先完成到任務

部汽水機係咪除左加點之外無得解?

RATATATATATATATATA MALAYSIA

波波屎好洗腦

爆左機,完全冇動力玩多次
唔計BUG既話玩落唔算差,但始終係失望
等左咁耐比件咁既貨出黎

會點fail

爆炸死左

有冇玩家翻譯嗰度其實係噏乜
係咪日文來

車佢去搵醫生時太慢?

應該係

等更新返十零廿次先玩第二次啦

我見MISSION FAIL即刻LOAD返SAVE

再極速做過

無左支獨特槍

system reset唔係訓低, 係直接ko條友但非致命
癱瘓先係訓低
神機錯亂個技實際無咩用, 純粹玩下

直昇機裡面個箱拎唔到係bug?

佢48分鐘個條trailer 戰鬥比而家再好幾倍
所以d人先一直咁高期待

解左jackie個任 之後邊到有得電單車

禁實V再揀

果陣螳螂刀有得爬牆暗殺
冇幾耐之後話關卡設計問題取消左

飛天BUG上天台影相
50LV等更新再番黎玩

冇救到唔會有The Devil成就

做乜撚野唔救佢
佢係我成個Arasaka入邊唯一鍾意既角色
其他全撚部騙子同走狗黎

我都幾鍾意佢
但係咁佢都係啫

係好重要嘅支線

裝左次心臟+發電機
唔駛郁手都殺到人

Btw 想幾好奇如果勁憎Johnny,

佢話囤太多物品save會過8mb損壞
咁係咪姐係定期賣下同拆下野就得

想問係咪就係山洞條仔個支

唔係 佢用開果支 到時候會主動送比你

解左成個鐘都解唔到Rough Landing Trophy

淨係電腦ai都差好遠

條片仲話要睇咩弱點打BOSS
依家是但鳩打都打完

其實同witcher 3一樣, 一開始難打少少
都你開始有裝同學技之後打怪就食生菜

你係搵唔到適合嘅地方定點 同埋第一次跳唔死可以即刻跳多次

係咪唔可以double jump
跳落去完全無攻擊力

用唔用都唔得
屌你根本壞既
晒左兩個鐘

入神社條件不被發現，唔用得神機錯亂，感染。
但係逐個過熱又得

啲支線又寸耶撚又寸k pop

班死黑警槍戰幫佢手仲通緝我
嬲嬲地reload返，睇佢吔俾班黑幫殺晒先去清場

ps1

勁好笑 好多呢d片

神機錯亂招技好廢

後期 Short Circuit 偷襲已經可以一下打死人
再加個 system reset 加 cyberdeck spread 又冧兩件。
夠 RAM 來多個 contagion 已經死晒

Sad，有冇得補救

唔夠Ram 裝個殺敵回 Ram
無Ram果陣用Ping 索敵跟住狙穿牆又回番

(Panam把狙唔係Tech武但唔知點解都係穿牆，唔駛用垃圾貓又無滅聲器)

玩左三十二個鐘 最難難度 玩潛行左輪滅聲 打頭乜都一槍死
已經打哂主線 支任都係得返日本城 其他都打到七七八八 如果全清我估都只係用多5個鐘左右 真係比想像短好多好多仲話玩到140個鐘 點先做到

咁係你打得快wor
60粒鐘主線未完, 支線剩1/3

唔係呀嘛 主線劇情都睇哂 但果D救人既支線好多無咩吸引既都加速對話
同埋D難度平衡好似唔係好得 我仲要玩左成三十個鐘先知武器仲有升級
同巫師個PLAYTIME比真係差好遠

我想放起屋企個武器庫上面做紀念 但係好似得小比可以放 源二郎唔計數 喊死

你加速對話再加快速飛去目的地一定快既
不過易玩就真

吊 你一講飛就真 巫師有一部份時間係騎馬同尋寶
依家咁多飛行點 D車仲要咁快 真係快好多時間

所以我都係揸車多, 好少飛

冇

果把AI槍

可以睇佢地自己打嚟打去，其實幾爽
好似以前上古卷軸放狂亂術咁

Panam 把狙可能我早攞，後期完全唔夠力。
Legendary Nekomata 反而有得買。唔夠力就買支新。
我幾乎 100% crit ，叉盡唔駛瞄頭都一槍一件。

我都係當巫師咁玩，邊把高攻就攞邊把

支線全部變做log冇人物對話
呢樣野幾好，巫師啲細任務垃圾對話真係好浪費時間
同埋2077好多冇對話嘅支線其實都有關連，就算街頭打劫都有背景
有心睇就會睇到，冇心睇直接打完就走得

笑到仆街
唔知班developer見到會點諗

bad end嚟
玩埋其他啦

玩左個END係

有冇人個電話chat box彈左出黎收唔番走？
搞到我依家打唔到電話俾人...

如果冇記錯嘅話一共有6個ending
你呢個係太陽end

中bug建議重開game/reload save

隻game 爆完就唔想再玩
巫師3爆完仲可以玩多幾次
我比7/10，太多野可以再做好d

試左都唔得...玩撚完

打拳有得蚊刀咁ON9?
未試過 試下先

咁唯有load返前一個save

都試了..

試車撞車死

試下

「屌有排都未整好，夾硬要出丫拿。出囉睇下邊個個朵臭啲」

好彩玩多次

原來Sinnerman 個任咁長…就係你地講個耶撚任
我第一次玩 一落車就衝過去劈爆左個差佬

好心啦CDPR，如果唔殺先有劇情睇，Objective就唔好寫住叫我殺人

劇透

想問下而家max lv係幾多？

50/50

未見華子，啱啱hack 完車
43lv 50sc
掛住做其他野冇理到主線

終於屌左柏娜
好滿足

佢個photo mode 真係好廢...
個視角得低炒...
對馬果個好佢n 倍

係 一就等CDPR遲啲開放二周目
一就開新角玩

今日攞到件紫裝大褸

個part正常係去到40%
如果之後嘅Options你都冇揀錯嘅話
就可以順利去到70%

唔該哂上面既巴打

打晒17隻boss 一蚊都無得句唔該

點解level咁難升

佢老味我仲咁聽話一個都冇殺到

我仲喺中期 係咁玩支線買下衫已經34/50

打完之後係咪冇後續
印象中打完之後好似咩事都冇發生過咁

其實個裝甲值有冇用
淨係show條血 冇show甲出嚟

你撳人物狀態有
有人全身服裝塞+250護甲個改裝
谷到8000 9000甲 比人打-1HP

所以我好少turn down任務 請人食檸檬 或者直接開波
唔知幾時係冇左 幾時係plot twist

明明有時真係唔撚鋸 但又怕冇獎勵 冇任做 甚至影響後面

所以我會喺揀options嘅時候立即save
然後就兩邊都可以玩一次
最後揀個自己覺得最好嘅

我份人算慢但全清任務用左70個鐘（潛行hacker）

而家玩女v就黎打爆晒 諗住等多一兩個月fix晒之後用男v玩多次 但係諗起冇得溝Judy就唔係好想玩

我打完第一場之後就冇打過
跟住打咗一次主線攞咗個大猩猩先至去打拳
所有嘢輕鬆好多

溝panam
再唔係搞gay都得

你全部飛哂d對話仲快

有升都勁辛苦
連反擊到都扣60%血

佢教你做嘢咪咁衝動
連登神作都有試過指示fake鳩人

人性化任解完話架車會放返係我車庫，但我睇返停車場同車list都冇究竟架車放係邊？

想問有時整左把新武

但裝唔到,佢話咩未解除
但又唔見有LV限制

要點先裝到??

未完任果既我係咪可以衝上去殺撚死個中介人

我都就30小時
岩岩先話要混入遊行

有一半未？

主線已經大概去到75%

咁又唔會全部飛哂 其實唔洗聽佢講哂 都已經睇哂字幕

拎左把覺打咩都幾下死
勁好用返唔到轉頭

入山洞搵唔到架車

劇情未到唔會見到

係咪係餐廳個女人拍枱走就完? 仲以為會繼續跟住佢

20 reflex 拎佢隻隻都打一下頭死，好爽

係洞口略時3日再入就見到

我果把裝完零件
猛擊機率有時79%，有時99%
好奇怪

下 好似岩岩玩無耐咋喎 咁快75%

真

係主線短到有d on9...

打咗十六個神機錯亂者，差一個搵唔到
係咪bug咗

藍覺 有咁勁？
值唔值整把紫覺用？

聽講大陸有人屌緊Sony同CDPR
話佢地買左港版要退錢
人地比佢條退款link要翻牆先打開到
話CDPR大陸分公司畀佢條退款link居然係大陸打唔開的
咁你地買港版要喺香港網頁退好正常啫
隻game大陸又冇上市過，人地大陸個分公司肯幫你搞退款code咪算係咁囉
你買港版又D錢唔係佢袋既，唔幫你搞退款要你自行聯絡香港SONY都仲得啦
仲要話佢上微博同B站都唔駛VPN，上SONY條退款link要
而家唔係SONY唔畀你上佢個網呀係黨唔畀你上咋

有個fd玩主線,解完花車個任之後一直都無新主線
跟住已經清哂d支線都係無新主線
已經過左幾日都係咁,唔知係唔係bug左

係咪遊行埋就差唔多完

skippy同panam把狙返到屋企都無得放低
放唔到上牆...

尾二

我依家講到去見完個日本婆搵武村
見好多人講個d野我都未遇到

之後等電話

拎完支狙都未屌到是否failed

未完

發現打神機錯亂者最好用係近戰鈍器
追鳩住佢個頭黎扑就得

覺有幾勁:

Reflex: 點刀劍果條tree實勁，唔駛講
Tech: 可以整傳說版
Cool: 加好多Crit, Cold Blood果邊都好勁
Int: 有得Hack減防，裝左傳說Short Circuit 刀刀都爆電

除非你玩純Body，唔係都會用覺勁到傻

無拎到條J

其實我主線打到他鄉故知係咪前期黎
已經34lv

我第一次玩連阿Bill都未落車就殺晒轉個頭見Bill死鬼左仲心諗做乜9

原來有咁多劇情

呢d係你自己選擇 邊有得咁怪人

救左saul先有

一開波就出架啦個任

有冇武士刀靚過呢把?

我都做梗呢個任，本身好撚憎人講耶撚經，條友又真係擺明癲佬黎，我係抱著食花生心態先繼續做個任務

佢寫任務完成GEI?

BTW 把狙好似意義唔大,是但一把狙都係爆頭即死,把勁狙打身都係唔秒, 但係個D 勁狙慢到傻咁我不如直接用普通廢狙

遊行好似係act 2尾二任黎

佢打茅波嗰下打死咗我重賽我玩bug用武士刀片到佢仆街

佢一日後會call你
後緒係另一個任黎

拎到

之後另一條線係打到去個大山婆嗰度

條女人仲黑人僧

如果你認真玩其他武器其實都一樣勁

Comrades hammer手槍一槍一件，仲可以穿牆打

Hacking唔駛講，breach ping contagion殺人於無形

唔同玩法唔同樂趣，多啲試下其他野順便升下Perk

覺我返而唔覺得勁

可能我爆率低，用面數攻高嘅殺得重快

其實我玩V HARD 除左前期D槍真係太垃圾之外其實打番正常LEVEL的人用咩槍都冇話特別難打

藍覺
基底5%crit
500%crit dmg

橙覺
基底60%crit
600%crit dmg
3個窿放晒+7%crit chance武器改造
加埋刀劍天賦20% 可以谷到100%crit

我玩hard
滅聲左輪基本上都清左一半人

用金剛爆頭潛行一槍一個

升上金色咪得，加埋＋爆率爆傷 插件超勁

部幻舞大賣，先俾得幾千蚊我
整2把貓又去賣都賺到啦

我都升左金色覺同加爆率 佢本身個傷低少少
但成日開爆擊

屌你揸車好撚飄 再第一人稱加埋個閪地圖魯芬急轉彎真係好撚難揸

得兩隻boss真係煩 一隻係武田 一隻係帝國隻王

根本第三身先係最好
揸車唔駛講
CUTSCENE就更加
第一身睇唔到自己個人物
投入度差幾倍

多謝巴打 一陣試

塔羅鋪隔離個陰謀論傳教佬

個的士佬個任大家覺得乜結局最好

所以當gta玩果啲係度屌
明明game講故事嘅優勢係唔洗下下兜口兜面交代，收埋啲線索俾你自己發現

遠走高飛個任難到

一粒字彈果把手槍
有人試過打倒過百萬傷害
最勁升到把槍五千幾面版dps
加埋科技槍同手槍啲技能

有關一地都係地雷，屋頂都有我屌佢老味

但係好難用

啲人當係GTA 2077咁玩喺度屌超時空警察
不過我個feel係佢將隻game好多位整到似Fallout咁你有心睇先會睇到佢支線/地點嘅故事 而唔係逼你睇曬 同Witcher比各有各好啦

咁事實係半成品黎，cut左好多野
不過當fallout咁玩欣賞劇情覺得還好，戰鬥/畫面都好過gta/ubi

嗰把野得1粒彈, 而手槍有個perk彈匣最後一粒彈double damage...

但係打唔中就碌柒

有冇爸絲 玩左 “升天” 個支線?
其實個選擇有冇咩分別？？
好似想講信仰既議題？

飛刀先仆街,飛完無撚左

想請教個問題...我10lv執到把傳奇武士刀
同18lv先執個把野...能力係咪會唔同
10lv執個把係咪會廢好多...
就算人物再升到18lv都廢過18lv先執

飛刀係唔係要執

好型的26

我記得哩部同仲有一部比較似現代街車,你哩部差個口球

我玩過幾次飛完小刀好似都無左

紅字我都認同 但班人成日攞GTA同cyberpunk比我覺得唔太公平 同Fallout, Skyrim比較好
雖然啲Physics同無得爆軚好on9

有燈係唔同d
飛車周圍去的動力大好多

其實睇佢2077隻game個tone同一路以黎個宣傳, 發展方向, 攞2077同gta, watch dogsm saints row嗰啲比較先係正路

推

冇睇錯嘅話, 飛刀係插落個人度, 然後係條屍度極速消失, 所以根本冇野可以俾你執
似係設計錯誤/bug

升級把野就會去返你個lvl

用Panam果把打頭二百萬傷 如果你有點天賦

系統重啟:.......

等緊升lv點技術，仲係藍色槍

傷害再多都冇用，又唔係Borderlands，一槍一兩萬已經秒殺99%敵人
所以中短距離都係手槍正啲，因為打身都可以一萬，唔駛成日瞄頭，當然遠程攻擊都係sniper好啲

把斯巴達其實都唔差 配潛行滅聲器 打頭都成6-7萬

好似冇乜人知除咗貓又仲有把tech狙勁好多

狙黎？

突擊步槍

買到?留意下先,用panam枝狙好似因為大聲d會易d比人發現感覺上

你打太平洋個骷髏會出圖紙 升哂之後 配潛行滅聲+步槍天賦 你越遠個傷越大 試過爆擊最多爆13萬

Panam支狙無聲架喎

唔該你，試下先

我成覺得用佢爆cctv易比人發現過步槍

正野我都用緊

唔該

終於砌到個mk妹look係鐘意

我都用緊 個射速好快

Ching較到隻game好光
我個人物

想問下頭係咪冇獨特既裝

第一次聽呢首歌係evil within

PC第一次crash game

有冇巴打搵到第四隻色

end game 既裝選擇好少。。 要周圍執

好似冇咩人玩散彈 整高裝甲 沖埋去兩槍一件上彈兩槍一件
擊退仲勁過用猩猩拳
仲有智慧型玩 好爽

隻 game個首rebel path
Jonny 攻Arasaka 個陣播好撚有feel

冇攞Nazare Itsumade？

我想睇下呢款仲有幾多隻配色 粉藍粉紅果個配色幾靚

除左電單車有咩車推介？

Maimai宇宙第一
Mizutani Shion 都幾好，又快又好渣

隻game啲散彈好廢
用精密步槍仲似散彈

整金色覺 係咪要整完紫先可以再上金？

前期衝太前會比人圍死
後期用乜都係一槍秒
say no to 散彈

合左陣裝
個save已經6mb幾
有D驚

隻game超頻gpu成日彈game係咪正常

你火牛唔夠力？

應該夠，650W，gtx1070

猩猩拳先好玩
行行下街見到人唔順眼兜搥窩落去成個人飛起左
打神機錯亂最中意同佢one on one 黎個物理治療

超到點同幾多度先

我1080超少少無加電550W牛都無彈過

120, 70度以下

好似有人問過，神機錯亂-浴血儀式有幾條屍加個雪櫃，要我搵線索去邊度搵？

Qxxxxx 66

好型

條女無出黎即係bug左
Load返save吧

地下有塊白布 / 入口附近仲有條屍(Johnny會出黎)

Johnny 岀左黎都係冇後續，唔見有女

師兄食得咁偏

玩咗幾日支線,清哂之後直接玩咗三次secret ending路線(第一次失咗手,當咗V自殺end)
結論係個故事寫得唔錯,但真係好sad下

暗黑物質隻鴨好柒

有冇掃地下D光柱

已經load返再前啲嘅save

得左

無啦啦變恐怖game
Skippy都唔岀聲

降頻就會無事 隻GAME唔知做乜鳩野的

原來過左墳墓任，

分享下啲相

邊個位?唔見有嘅

Backpack > all items > 碌到最底 (白色item + 無名既)

想問judy支線完左第一個大概幾時先會開第二個支線任
過左第一個支線之後玩左幾個其他支線 主線到op55n1 skip時間skip左幾十次佢都仲未message 我
Reload save 都試過了
上網睇都冇呢個問題...

有冇巴打見過
見到仲有幾條片都係附近位置執到

獨武俠的衫
剩係搵到眼、褲、鞋
有無人搵到其他？

Best car

好想摸下 Misty 個頭
睇落好鬆軟

街邊既車仲靚過幾百萬買返黎d車

唔講BUG同GAMEPLAY
人車衫 咁少款式 想整靚隻人都唔得

少有的未來感
只係路人npc身上見到

點解我喺鋪頭買咗把傳奇槍之後唔比我裝
明明無限特級

終於爆機
爆完唔開心
咁辛苦打個隱藏結局

頭飾真係無款靚，柒到寧願唔戴
車款夠膽死俾架爛鬼貨車收我十幾萬

呢個真係嚇親 2段跳跳上去俾佢直接炸死左
明明見到地下有 先跳上屋頂

個人經驗
拉高D GPU電壓 唔好超顯存

最高難度 比呢隻野 斬我一下3XX血秒左
個出場又得人驚 出黎追住我斬又得人驚
變左恐怖game

我打佢地都係先hack到佢定身
之後用精密步槍狂轟頭

啲bug 真係層出不同
我裝唔到就試下load save 再買過一樣唔得
點知行到離開咗間槍鋪幾十米又無啦啦可以裝

玩散彈
用君主散彈 全部增傷配件 技能點爆換彈速度
再配50%減速操作系統 唔會影響雙管散彈射速同換彈速度
最困難下神機一槍打50% 兩槍就收工

啱啱玩hack+太刀流發現新大陸

根本hack緊已經係 bullet time
體能點得7點都接近無敵
我連把覺都未拎

我用tech狙1300攻儲爆力打特價大夫都係一槍就死

Tech武器穿牆好作弊feel

但係消音又淨係得強力先有

好

其實係你未完對話唔俾你裝 佢響任何對話中嘅情況都係唔俾你換 唔係bug嚟

有電話入冇得二段跳勁on9

想你專心聽電話姐

哩到又幾好玩影相

支線任trigger機制有d問題
skip完時間都搵d野搞下先trigger到
試下打揸下車或者殺下人
再唔係重開驚試下

其實主線都有呢個問題

今日終於玩到升天個任，其實都有d精彩任

Patch v1.06

Hotfix 1.06 is available on PC and consoles! Here is the full list of changes:

Quests
Dum Dum will no longer go missing from Totentanz entrance during Second Conflict.

Console-specific
Improved memory management and stability, resulting in fewer crashes.

PC-specific
Removed the 8 MB save file size limit. Note: this won’t fix save files corrupted before the update.

睇到嬲 直接load返去劫車果到 攞狙送佢走
然後和歌子都受 仲要中警星bug 要重開

啲boss fight，even最後Adam Smasher，前後冇過場，講兩句後話打就打，仲要玩最難都超易秒 好撚冇癮

武田同山東婆都難打過佢

D平衡做得好差, 用狙穿牆見到個人影可以爆頭一下死, ON99

玩咁耐我覺得得大山婆同神機浴血有boss feel

隻驚有特色嘅boss真係好少
我想好似攻殼咁，有得打吓人型裝甲，智慧戰車，武裝直升機
但遊戲入面就連啲步行機械人都好少打

一個自殺引爆啦

8 MB死save終於無
不過佢個file都會繼續大 會唔會變咗10 MB死save

次次更新都十幾GB

PC版有無順咗

今次都10幾gb？

屌啦聲update完1.06都係未改語言bug

7成時間用刀
清晒支線任
刀劍仲係得lv18

好似咁少野update

玩玩下變幾百MB
不過一個save玩唔到咁耐啦

唔好咁急，做其他嘢

我lvl 28人物都冇點過d技能點

算補獲補得快手

浴血+1

點解你地咁多johnny野又手槍又剩
支線黎？

其實係咪玩咩路線都必定要點爆製造
如果冇得craft epic/iconic 啲武器淨係可以用街邊執嘅都差好多下

好多任都有佢啲野

有無人試咗1.06仲刷到畫？

買橙武夠用

後期唔同? 我玩V HARD 白狙都係打頭一槍死, 步槍冇升過技都唔算低攻

本身應該冇呢個patch，所以只fix最緊要嘅野

仲刷到沒問題👌

D怪0既難度根本唔駛刷勁裝

仲得

我覺得佢D BOSS應該要整到有弱點先打到
唔應該係企係度俾人HACK到死OR一槍爆頭
好似大山婆咁我一開頭on 99同佢鬥打打極都回滿血
後尾見佢掉個鎚出黎先執黎打7佢

大山婆就好似witcher 3一開波隻人狼咁

屌你老母
你劇透都算
重要只透會撚係咩心態

直接block費事睇

唔識多重鎖 sorry
點先刪到

Save變大係因為物品刷太多
你仲繼續用bug刷嘢賣錢，係咪on9

連登柒頭真係block 極都block唔完
每打一隻驚block list多廿幾三十個

Easter egg:

邊個係武田

打錯 織田

未打到成日好驚打主線任突然爆機

爆咪爆我一男一女50/50

JUDY一見面講淫嘢

打跑下打下 hack到佢定身 再狂輸出

it is too late, brother

自從用左武士刀之後愛不釋手, 但係D 點用來升哂槍

主線真係短到離撚哂罩

近戰真係爽好多

唔使驚，到主線最後會提醒你冇得返轉頭

因為個個玩到呢到嘅時候啲裝已經完全體
斬幾下同射下就死

近戰啲人分得散都有機會中槍
禁hack slow time慢慢瞄準，再用手槍爆頭都好玩

得手槍開鏡快先可以咁做

戰鬥算做得幾好
操控爽節奏快
唔同玩法都得
自己揀鐘意的玩法

就算清晒全部任
都無ubi果種玩到想嘔的感覺

Ubi我真心冇一隻玩到爆機

D人重好意思拎隻新刺客黎比

維京我入左英格蘭已唔想玩

岩岩開機update
Ps版本1.06個鏡頭自己郁改番好未

Division

Division 冇玩2
只玩過1

老實講如果唔係一開始個個刷bug其實幾好玩

一有bug, 你唔刷就比人放甩，重要隻game有pvp
你刷小幾晚已開始比人放甩

D2一出個時, 完全唔駛去darkzone, 依家唔知
可能唔0岩我玩, 玩撚到訓著左

已經fix咗
同埋未fix之前刷大山婆同油畫刷咗百幾萬個save先4.8MB
會爆save嗰啲好似係手榴彈刷bug

阿嫂你都搞

唔撚怪得
嗰時真係同npc 講緊電話

有冇人更新1.06之10分鐘內crack？

呢條片有講點搞 我跟住做work咗 可以試下

巡遊嗰關

點睇到好感度？

UBI d野重覆性無限大

大家幾lv去偷晶片
我第二個save玩支線玩到成10lv先去偷

屌你老母 係咪唔識四重加密呀

屌你老母 係咪唔識四重加密呀

屌你老母個老母
覆佢又唔撚加密

左手邊有堆垃圾有個隱藏野scan,跟住中間雪櫃就會走條女出，利伸卡左幾個字，因為要角度岩先睇到

禁番角色選單，上面三格野中間果格就係武士

而家60 準備開演唱會

尋日做到帕娜果邊有個任中咗個奇怪bug

冇架拿原來? 爽完一次就剩係得幾句計傾?

想知爆機之後佢話有reward，個reward咩嚟
我爆完搵極搵唔到

岩岩打到準備去見Hanako Arasaka 大約係幾多成主線? 我見MENU 3個都係得10-30% 不等但係已經就30LV

我以為得我一個中呢個bug,咁啱我有升力量先開到個門

冇 所以咪話hea.... 望就望佢之後更新可以加番多d互動...

唔只嗰幾句咖

雖然都係想再多啲互動

我見佢話幻想我冇著衫仲諗住你咁甜仲興奮左陣想睇佢下次講咩

請問係咪爆完結局，就一定要load番之前save玩？

是咪可以同Rouge romance 熟女

睇reddit d鬼佬話想同武村romance

其實2077 唔係個個都百尻幾歲架咩

8-9成左右掛

難d
Witcher爆機直頭所有朋友都消失哂咁濟
Dlc 尾都係得一個角色黎搵你吹幾句

見個女就8 9成比我想像中短好多WO

WITCHER FALLOUT 我唔係100%做哂支線都玩左接近100個鐘先完BASE GAME,我而家CYBERPUNK近60已經8 9成咁未爆機都未滿LV

如果直衝主線，唔做Panam、Judy果大支線既話，其實隻game係好短

20個鐘內玩完

玩左一排
發現全game最勁嘅build有以下幾個
可以輕鬆過secret end

Ultimate Hack 主力玩系統重設同自殺
先升智力再升冷血
呢個build勁在完全唔洗升傷害
招重設hack係連神機錯亂都瞬殺
有哂被動技之後每發係長期用1至2 ram
另接近冇cool down
打boss就用盲眼禁武器慢慢打

震靜劑手炮坦克
我覺得一招暈唔係玩bug
因為hack技都係咁樣設計
同樣唔洗升傷害升高血同防就得
因為手部炮要中近距離先打得中
個hitbox有啲古怪唔同炸彈
敵人有cover個爆炸會打落牆完全傷人唔倒
自己搵方法打boss就得

短路智慧機槍
升到傳奇hack短路有招被動
配合射速快嘅追蹤機槍
有啲可以同時lock幾個敵人
升高爆率爆傷
主升智力quickhack傷害
cover住亂掃一排子彈
對面就好似放煙花咁爆開

ping穿牆狙
升盡狙擊槍再升智力拎招ping
用ping睇哂全個網絡嘅敵人
之後慢慢逐個穿牆爆頭
好似打靶咁
係打boss要靠自己技術

返去荒坂大廈拎刀個bug係咪fix左
我用車門方法點都喺另一邊落，空手飛天都出唔到

得荒坂老嘢係
其他都未過百

CDPR個21小時承諾唔係吹出嚟

Witcher3都真係幾襟玩下 可能因為有Gwent

冇嘢成功入左去

其實個把野係咪唔預有人拎

逼你體驗下啲bug

系統重設唔計殺死，好好用

修改器無限二重跳

終於拎晒所有杯
係時候封game
睇吓一二月有咩大更新先再開game

全game最broken嘅技
千理之外無聲殺人
除左果幾隻boss以外
所以敵人一下秒
靠被動疊到每次1至2費用無CD
不停將個mouse移向敵人啪粒制就熄機

有冇人今日update 極都話missing file 開唔到game?
仆街下下重裝搞唔掂喎

fix左個save bug
終於可以狂執野狂拆野

冇一兩年都冇大更新啦我估

用3080打2077正到
都唔知班console peasant嘈乜

86 個鐘支線全清爆機
Load save 打埋其他 ending 就收檔

本來想開二周玩刀，但係諗起又要忍佢喪彈 game 都係等佢 fix 好晒啲野先

橙色quick hack係咪淨係可以點技能自己整
冇得直接拎/blue print?

我搵YouTube 片幾條都係教搵零件合上去

要點技能去開

你速駭天賦果度有得點 整橙色quick hack
點左全部有晒

唔夠點

之前想賣d廢料走，明明執左好多但去賣野個陣唔見晒d廢料我入去自己個物品清單都搵唔到d廢料 係咪中左bug?...

開左自動解體個技？

1.06有咩特別？

想問大家小比
你地選咩模式

同埋早期囉傳說裝會唔會無咁好?
定等後期先囉?

升上去咪得

唔知聖誕之後，佢地仲有無更新呢。。。

啱啱更新完，頂你個肺完全玩唔到，好lag
明明之前輕鬆Run到

有無人更完之後入唔到game
點完繼續之後過幾秒繼續個制繼續係繼續

我入到，但無論set咩畫質都變咗Minecraft

練技能好慢，已經冇乜任務打，LV爆左50

當初8MB LIMIT 死SAVE邊條契弟SET架, REMOVE到既話都照SET, 係咪弱鳩智架特登玩鳩人?

唔該 我用緊steam驗完d file
佢話十幾個錯誤
之後迫我再單多19Gb
我今晚可以訓

轉泡服快好多

On9
你可以一黎就做武村條主線
邊有得咁樣計幾多成

隻game每次更新都加10幾20gb落去,ps版就黎200gb都黎,玩完唔完真係要del左佢先得

轉左 thx。 上緊50每秒

頂 可能係 我自己點左都唔知， thx

點解我好似好少judy 既任務，係咪仔係冇judy既任務嫁？

原來有個隱藏嘅RTX Cinematic mode, 整到graphic再靚啲

但都唔知佢係咪用啲折衷方法, 俾你係咁整大個save file 頂著檔玩著先就算
佢唔解決點解會係咁加大個save file, 唔做類似purge cell buffer嘅動作, 始終都會爆

打左幾次見佢狂回血,打極都打唔贏就上網睇點打
原來有弱點

我都輸左次 我咩能力都冇點武器又廢就走左去打

3080 試咗 得返3X FPS 本來4X-5X

想問吓如果要玩單刀打荒板升到幾多lv好
去到final都係得20lv 玩normal咋

咁就要等班刷錢玩家繼續試，刷到幾大先壞save

初初喺山洞拎到架 Caliburn 覺得好快好爽
之後錢多咗 買咗 紫苑效狼
一揸就返唔到轉頭

加速力雖然唔夠 Caliburn 高
但咬地真係效狼好好多
喺市區啲橫街窄巷都做到 sharp turning
之後試 油門 + brake 一齊踩 + 轉彎
就做到好似 黃秋生做嗰套戲 《車手》咁 原地轉彎
Caliburn 咬地咁差 唔知做唔做到相同效果了

屌播緊 credit 都可以彈 game
痴撚線玩 80 個鐘起碼另加 10 係彈 game load game 時間

架天下無雙仲飄
我都係鍾意電單車多d

Normal 帶夠藥 lv20應該過到
其實無想象中咁難同埋話就話要一命，其實中間有一個checkpoint

係咪Shion Coyote? 果架野真係越野最強車
極速199真係痴左線，仲要行泥地都唔跣馱

不過市區都係同牌既 Shion MZ2 好渣d

未買 MZ2
紫苑啲車喺市區入面行真係霸氣盡現

隻game真係for 2077 嘅人玩

你地打隱藏結局打咩難度？
用咩武器打？

冇點夠體能用刀好易死

唔係除非你揀錯晒啲options
正常嘅話等佢call 你就係

一周normal
二周very hard

其實V 都係岩岩先接觸BRAIN DANCE 但係D BRAIN DANCE 任居然V變左EXPERT而唔係搵JUDY.....

最後潛行機乎冇用

用刀劈爆d機械人會即死好on9
明明主用刀都要用槍打 好彩有Quickhack幫手

覺得自己已經代入咗V
想同啲角色再多啲交流
但其實係自己毒得濟

有個問題
點解d紅點可以hack
Hack完黃字話拎左d高級組件
但我d組件又好似無增加到咁

速駭組件

清左6成左右支線開始覺得d垃圾無聊支線真係太多
太多重複類型打到有d燥

玩完唔開心

我都想知

有legendary gorilla hands，同埋可以去開ebunike船上面Adam smasher嘅secret room，入面有一把iconic shotgun

成功拎左 steam 最少人拎到既 achievements : rough landing

呢度至少幾個人achievement全解，平均80-100個鐘搞掂

好難解，有啲地形會BUG咗範圍勁細
有時仲要踏到正都冇傷害
啲NPC以為我係ON9響度跳嚟跳去

俄式套層加密 要拎返去先可以解碼

女V係咪唔會溝到女 次次揀flirt option 都食檸檬

PC 版至今所遇到的千奇百趣bug

我懷疑佢地真係無test過隻game就出，不過起碼劇情唔悶挽救到

1080玩都好順喎 PS4啲人睇開AV同30fps怕乜喎

今日更完有啲廣告牌load唔到變咗AV起格

成功食咗judy

有冇人一樣 如果附近有npc 可以傾計，會搞到你執唔到物品，個對話選項會阻住咗

全成就可以鏟game
等之後轉埋3080 同官方修咗大部分bug先諗住玩多次

咁多個ending入面

你揀錯野

到底rtx on同off cyberpunk有咩分別
開完同冇開一樣 到底開唔開好

吓點會無分別
我開psycho

你覺得無分別咁不如唔好開
啲fps係腰斬level

係咪唔夠個drive 我之前試過咁樣就係個drive 唔夠位

我明呀巴打
呢幾日清左好多其他支線任佢都仲未call我做第二個支線(連message都冇)
佢第一個支線任我揀d option都好正常架喎

係咪有mod可以整野唔洗長㩒，一下就整到？

點解同Johnny好感度60%
再喺天台等5分鐘都冇得打隱藏結局

終於打爆機，玩左89個鐘

二周目決定用女v, 玩街頭出身同用日文玩先

開到最高 望落冇開差唔多
可能我眼有事

有冇得又溝judy又溝river

DLLM又中BUG, 食完藥有D干擾EFFECT, 一路都冇CANCEL到, 重登先正常返

有冇ching識過特價大夫呢個任搵唔到另一塊技晶

終於爆第一次機
等更新返十幾廿次先玩二週

咩位揀錯？

點解明明做晒主線...但係點解見華子嗰個仲會留喺度

有開同唔開其實好明顯喎⋯⋯冇理由睇唔出你確定你有認真睇過？

1.06見佢fix兩個bug, 要更成24GB

玩左40個鐘就爆機, 故事我覺得OK的, 但UI/ 技能樹系統/ 戰鬥系統/ 難度平衡/ 物理等等真係垃撚圾

舉個例, 岩岩打左個支線, 我玩最難,
係間好窄既房到無啦啦講完野就開戰,
俾幾條友圍秒殺左,
最ON9係佢RELOAD返CHECKPOINT竟然即刻開波,
你猶豫多秒都被秒殺死,
最後我RELOAD完即刻行後掉個波蘿炸死幾件先脫到身,
屌你老母都ON99根本冇時間俾你換武器,
你開槍都唔會即刻射得死D敵人, 但佢就秒鳩你

可以改config減短㩒個下嘅時間
詳情請google

果關一開始認得我殺過佢啲人，之後扮冇野帶我入房再叫人開槍

我月光寶盒LOOP左十幾次先過到, 真係勁撚戇鳩

漩戰幫酒 bar 嗰個 ?
嗰間 bar 入面啲人特別多血 攻擊又特別痛

唔係 我仲有百幾gb
不過搞好左
係steam根本未更好
重單左20gb

刷4窿裝先on9
刷十幾廿次都冇

唔想畀river溝

玩過 witcher 心諗 2077 應該唔會太短
點知玩到佢提我話最終任個下

可以

武器嘅mod係咪同衫一樣同一款mod效果唔會疊加？

聖誕快樂呀各位夜城市民

想問市長個任

尋晚臨12點走左去搵JUDY, 自己都想恥笑自己

隻game d敵人血量真係好少
Boss都唔夠
拎住支勁槍都冇野打

又唔係WO,我睇番張LIST 去見個女都未完ACT2, 仲有成個ACT 3 WO

我其實除左頭幾個鐘都冇FEEL到過D 裝唔夠力我仲要睇樣多過睇數值,有幾件衫著左接近10LV

拎住支狙一槍打30幾40萬
但d怪連2萬血都唔知有冇

布蘭登汽水機有!但係行到去無反應
已經做完推野第一個任

聖誕快樂
繼續打機先

做住其他先啦再唔係試下行遠啲再較時間？

難度影響應該無加敵人血 只係加左敵人攻擊

猩猩手

係台頭見到
狄蒙係邊個??

另外茱蒂話寄左野比我
但我返到家唔見有野..

唔怪得 開inventory 見唔到有新野

我都唔見

狄蒙好似係jackie

下面，清完窗邊個檯面
會有隻figure
係咪果個？

周街DUM幾粒grenade慶祝下

影左十幾分鐘先影到

呢三條女係邊個任？

我都啱啱玩到呢到

kerry支線

係WO 多左個figure

1.06有無fix到賣畫bug?

結局問題

推進嚟....

終於搵到伊芙琳個墓

仲有阿傑

個墓地仲有好多人名
有D名好熟但又唔太記得係邊個

劇透就四重加密啦

冇ching識過？

Sorry

有得玩過山車

有冇人更新完1.06 load 唔到save?

咁似K果件

望住佢笑我都不自覺開心起黎

隻Game好真實

整左蛋撻頭好襯西裝

爆發果個支線任好心寒

幾個支線講呢件事，但係有頭冇尾咁，係咪DLC先岀

難得嘅快樂時光

點解剩係上斜先鳩叫? 唔係衝落黎先叫架咩? (未玩過)

依件周街執的

褻瀆嗰關我殺咗個和尚 之後打晒啲人
佢冇完到任

終於屌到Panam

我都換走左把覺，是但用把刀仔
打乜都一下秒好無癮 (已經較左very hard)

d敵人完全唔夠血

我著到三千甲，very hard都俾人一拳打死

最難好似只係敵人攻高
血量都係秒

始終唔係戰鬥向嘅game
好似Mon hunt 咁就真係隻隻唔同打法
不過刷素材都刷到悶

2077都係適合慢慢打欣賞下劇情

年紀越大越唔想玩要刷嘅game
時間寶貴
不過都用咗成70個鐘先爆到cyberpunk
算上乘之作 (7+/10)
而且畫面靚，花咗唔少時間周圍影相

希望佢會好似witcher咁出高質DLC
(blood and wine直頭完整到成隻game咁)

用非致命武器再疊屍 然後…

PATCH到聖誕次次入驚都要校返中文字幕, 係咪弱智? GOG版

我覺得用Grad一槍秒好合理

同埋bullet sponge敵人真係好撚on9

有alt Cunningham個墓，隔籬就係johnny

重有Roy batty個墓，名同墓誌銘都係reference blade runner

有個墓係位等唔切2077出就死咗嘅人

Panam nomad大團圓DLC

見有人話想要個dlc係武村幫v揾個合適嘅身體

技能點有冇參考同推薦？
每次都好煩惱

成件事好似港產片啲鬼搵替身，一定要有一個死

技能可以重置，特質唔好亂點

想知有d技淨係寫步槍
係咪計晒所有步槍？ e.g.狙擊步槍 充能
同埋灰飛煙滅果版有個打上身扣多5%血
但冇寫武器 係咪所有武器都計？

啲技能就算睇英文都係1999語焉不詳

不過依家點唔點技都好似冇乜分別
最難玩狙槍槍爆頭死

自己craft模組，整綠色有機會岀紫色，其實係咩原理有冇人知？

睇啲鬼佬話因為點左

EFFICIENT UPGRADES
Grants a 10% chance to upgrade an item for free.

但係我重置過一次之後冇點到都craft到紫色

我唔知點理解先啱

一直以為個perk係10%機會升級件武器唔消耗材料

後期其實用乜都咁屈
Hack人根本係法師

最少人玩應該係強力槍彈射，一次都冇用過跳彈

彈射係咪trailer入面射牆反彈果隻？

呢隻Game係近20年最好深刻既
有個Quest 講 Johnny 開埋最後演唱會 (唔劇透，玩過就知)
個quest 好深刻、好 touching
睇得出個製作原本既係寫得好好，但真係後期太 rush 亂黎

強力槍全部都有子彈路線，升左技可以反射幾次

不過升craft 先有legendary/iconic

Craft又跟tech weapons
其實個設計幾唔平衡

多bug到懷疑人生
主線要等武村打黎
已經較過左24小時幾次都唔打黎

點知重開game即打黎

呢啲唔算啦，佢原意就係叫你做其他嘢先
係咪少玩open world

做左幾個支線都未打黎

應該bug，我開頭都唔得，後來玩玩下，我skip24小時，個個任都得。

打左4x幾個鐘now， 岩岩先救左小伊，好慢主線進度，因為掛住打支線，一次過做左幾個長支線，好正

有冇人知支強力槍點先射彈跳子彈

我係搵d三隻圍埋嘅街怪
放個毒彈之後double jump e
好撚易

你整個d加攻模組 要刷紫色就狂整
upgrade唔係只上一級
整白嘅150個岀1到2個紫
10個藍左右
我錄腳本刷好多
再解體紫以外
永動機

去老維買個彈道檢測

有冇話要好高先打扣得多血？
同埋狂暴我搵唔到邊個神醫有佢既金裝買

隻手個果嗎？

拎johnny銀牌仔間房對下好多3怪位
我上高左兩層再跳試過無分別
上天台就e死左自己

手再加依件

關唔關任務事？
我打到睇完見到johnny 之後一兩個主線都仲未見過呢個件
我仲要而加玩到差唔多成身金裝

技能lv唔夠
佢會賣少好多野

或者
咁啱未上架
刷幾次I 略時 左 確認

又或者我記錯

唔該師兄

啲路人真係好好笑
原本條友坐住輪椅 我用枝槍指住佢
佢即刻起身跑

有無機會上橙色？

見到有巴打傾起DLC
但佢咁多個結局，都幾難整之後嘅事

我想問 NCPD街邊果啲現行攻擊啲任 係咪做唔完架？

狼牙棒做得完 星星做唔完

得一個係真正結局

特質有冇參考
我玩武士刀多 槍第二 黑客就唔玩

DLC可唔可以補返空白左既出身故事

反應—刀劍
技術—創作（整刀）
肉體—加血/防

系列用慢速果d
變左割草game

Thx ar ching

Thanks!

點睇子彈路線？

人哋攰坐喺輪椅度唞下啫

Cyberbug 2020

Cyberbug 0

講真其實2077仲要用輪椅真係有d矛盾，明明可以改裝肢體

Cyberwear 有彈道預測器

見過部電動輪椅
好想坐

某個結局有得睇佢沖涼

1.06之後成日中無聲bug

大智若愚個任，最尾條女俾果舊係咩？

好感度邊度睇

更新完重有冇good morning night city英字

把莉茲手槍升到絕佳冇得升上傳奇？

硬體加速 GPU 排程

2080開完呢個開rt個時d FPS 穩定好多

屌賽車個任入第9個彎一定彈
屌佢老母

我都想知, 呢支超好用

WTF

正路都係ge

無曬武器ui可以點
拎哈到出黎

隻game pc都係有問題
開耐左點都要係要熄一熄先順返

唔一定係之後嘅事